岩岩有冇人feel到地震

屌！好恐怖，搖到我醒左

屯門feel到！！

以為自己feel錯

有，都好明顯

有 no

好撚爽

應該係我頭先屙屎屙到成個香港都咁震撼

係，有少少驚，但又好正，想黎多两嘢

岩岩係幾時 因為我都係無啦啦自己醒左

點解我feel唔到既